蓋清會唔會回家

回膠登

唔識路

推

蓋清係時候翻膠登

蓋清走呀